[光榮隱退]世界無藥可救

小弟,今日決定隱退連登及高登。世界太黑暗醜惡,無藥可救。本君自顧不暇,只好修仙求長生,羽化升仙,斷七情六欲,超脱六道輪迴。現寄話眾凡人,愛是無常,緣份天定。人之道,自樂隨心隨緣,足已